★片！支那老師不許學生早走遭圍毆，顧問：需包容支那人，不評論！

【支優生】内地學生因老師不提前放學而圍毆老師報復

内地校園暴力欺凌已不只限於學生之間，現在連老師都成受害者。

如果發生在港豬身上

90後員工年三十欲早走，顧問：應予狠批

X報

個老師應該都唔係咩好野狗咬狗

支那人真係好撚仆街同戇鳩

仲邊有香港人會講50年不變